教你點樣吐痰吐得型d

結手印之後大叫

水遁水龍彈之術

想睇下你同千烏流係唔係插隻手入插座